原來賓妹都識用綠卡

頭先喺中環站見倒do
勇過好多連登仔

真心講句
賓印一向好打得

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。